正式宣佈啲狗係輸左，被三罷大成功，但可改善，一星期行動檢討

盡管數字上 我地損耗4000人
雖然有好多告唔入 但對方一啲損害都無
由上星期開始，政府明顯轉左策略

唔再硬碰硬 五個月黎
啲狗無論 心理身理都好攰
特別上星期開始 玩埋各區早上開花堵路
啲狗根本唔夠人手去處理

特別係旺角 半放棄咁
旺角人 真心痴線 晚晚玩
啲狗一黎就走哂 過一陣出返黎再set 過
如果係用警狗武力可以解決呢次運動
一早就解決左 唔會拖左五個月
所以警狗係完全無辦法應對流水式開花

但小心黎緊100個秘密警察
請得佢地就有佢地既role
小心應對 分分鐘勁過快過速龍
可能專生擒勇武 快閃裝修等活動
應該先試下佢咩料 避免第一次俾佢捉好多人
懲教仲要自願一定深藍
一定勁暴力

被三罷絕對係成功，無論呢幾日政府拎返重要幹道都好，不要怪責決定留守或者徹既人，因為無人知做咩決定先係最好，但記住不割席不大台係我地黎到呢步時關鍵，反正真心多謝付出好多既每一位

關於被三罷，成果可以話超級成功
成功令北區完全癲一個星期
朋友一星期無返過工
淨係睇政府反應 要罷課就知道
有幾影響到社會運作
好多大陸客落唔到黎買野
啲商鋪一定食屎

但係個人認為
被三罷 係不能持久

因為其他國家三罷
佢地係唔會坐返屋企等等
反而係企出黎
行出馬路去政府地方表達訴求又好咩都好
佔一啲重要地方去迫使政府跪

而三罷最緊要係市民個心態
佢地心入面唔想罷 我地幫佢罷係作用不大
而且好多人都未有個心 其實一罷就應該企出黎
因為只要人數夠多就最安全

我覺得文宣可以做多小小
盡管平民腦殘 但其實好受人影響
聽返黎既就係 佢地都覺得政府無能
唔鐘意啲官
所以文宣可以嘗試拉龍佢地
去教佢地罷工其實可以令政府聽話
政府聽話 佢地就唔會再捱低人工 長工時
無屋住等等基本野

試下唔好搞下啲官 唔好搵野掟下佢又好
裝飾or 裝修下佢地屋企都好
相信就算藍絲見到都好開心
對準返個政權

走到呢一步
依然每一刻都保持希望
記住

不割席 不分化

推

up

就算三罷民意都冇逆轉

民意未必絕對唔逆轉
要小心應對

其實有D和理非罷咗工唔知去邊，今次大三罷工冇大型集會。我自己住港島，去咗中環扮工和你lunch 。

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

所以係需要有活動 罷工

係再次被三罷之前
諗吓點解決緊急交通問題

其實唔係被三罷
應該諗點拎人真罷

其實係時候認清個事實
香港係世界上最難三罷既地方
經濟活動，福利，醫療，緊急服務，因為人口同高度發展
真係唔停得

啲藍絲話返唔到學就算吧啦
講影響手術同醫療都一定吹大左好多倍
但個問題要解決架

認同

屋企人睇tvb 係咁吹大
醫療阻到

正面Post

push

殺狗官冇人會割

Push

就算有工會都罷唔成，始終香港唔同東歐國家，包袱太多，無計呢個亦都係香港人縱容左政府咁多年嘅惡果。

極認同，新界友表示罷左冇地方去。出街又唔知手足係邊，又冇罷工集會...

我覺得比起不割席、不分化、不指責

前題係 不被捕

返到屋企先可以做世界冠軍架嘛

你無溝警嫂狗女？ 成班女易溝左唔講？

記得唔好set rb淨一條行車線呀

星期一繼續黎明行動
黎明來到 要光復這香港

所以我覺得上個星期和理非參與度唔夠
有好多係認同不合作運動
但唔知點參與

推 曱近平

我覺得以下說法有得學術研究下

//港大學生靠近半山區，浸會和公大學生靠近何文田、九龍塘，卻無學生去堵塞？欺善怕惡，嫌貧愛富。這些準確對準財閥富豪的打擊，你不去做，去做打擊中低下層的事情？

準確的裝修，可以令紅色政權的公司走人，消費者卻步，供應資金給藍絲帶打人示威的來源枯竭，而不大影響勞苦大眾的生計與生活便利。
特朗普都是用這招對付中共，打撚到中國攤攤腰。//

大三罷同時係各區搞集會
好似中環和你lunch咁
比多啲人參與

我相信有活動既話 身為北區友都願意行出九龍

所以各區要抽幾個地方集會

要繼續落去
要盡快檢討
得返一日時間
連登係完全無行動post

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚 有營養＋化學底
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食有信譽嘅健康產品

唔明可以問我 教大家

My TG

My 健康Channel

My 健康討論區

繼續攪炒。解放軍出了，攬炒快了。

認同
對準政權

無可能真係三罷到
香港人財政壓力極大
好多人都要逼住返工架
你無可能叫佢地罷工
見到班港豬塞3個鐘都去返工就知

但係如果我哋轉移目標
對準政權
借助朝早返工交通本身擠塞
狗隊難以增緩之際
學班烏克蘭人咁
拜訪各狗官以至係狗隊成員
同埋觀光埋相關據點
班中立/港豬/淺藍係唔會反對的
甚至會支持返你轉頭

記住
班 中立/港豬 從來都唔係撐政府/狗隊
只係不滿我哋搞事
淺藍最多都係撐狗隊 唔會撐林鄭

所以如果我哋做到對準政權 對準敵人 嘅話
人哋分分鐘支持返你轉頭
其實好多人都對政府不滿

記住
香港人返工 我哋永遠都阻唔到 核爆都會繼續返
但係只要佢返到工
你做咩都得

推。

主要係樓價
香港人係樓奴
我都覺得呢個係港共set咗咁多年特登唔拆嘅局

藍絲都覺得班高官係廢既，而且影響唔到佢地
搞班官藍絲都拍晒手掌

明顯中共都覺得警狗做唔到野

6點半-7點
準時到達黨鐵站

7點至-11點
進行塞鐵
包括按動緊急停車制/開緊急逃生車門/擋車門
唔夠膽就掩護塞鐵手足
見到有藍絲廢老搞事就過去圍攻聲援手足

11點-12點
食lunch

12點-4點
參與各區和你lunch 如果去到中環就盡量揸中環呢個大春袋
前線手足行動時戴口罩作背景支援
做街坊哨提醒手足仼何突發情況
開遮俾前線手足換衫/行動
完場時留意是否所有blackbloc手足都換曬衫同離開先好離場

4點-7點
留意自己區既tg grp消息 參與各區隨機開花
同上
黎明行動好重要
希望和理非可以積極參與

認同阿 對準政權
拜訪狗官狗地方
中立淺藍都無所謂
唔阻到佢返工

講樣事實係唔好成日諗住咩各區和理非出
事實係自己區啲人日日出完無嘢做
戇鳩鳩咁企係到 然後前線又有平時講開個堆mk問題
自然就開始少人出

所以要分清工作 檢討

冇錯，被三罷的確係大成功，但亦都俾我哋知道，香港嘅承受力真係好高，你唔可以話政府冇壓力，但感覺唔入肉，我好似已經若隱若現見到，就算經濟跌咗20% 至30%，以政府嘅財政穩健度來講，都可以承受得住，我地已經開始無牌。

對準政權

或者其實allin 孤注一擲

快啲對準政權
探望下高狗官

其實而家已經係allin緊，而家個狀態係，社會開始定左型，藍者常藍，黃者常黃，被罷工行動已經係allin緊。

或者反轉一問，你仲可以點升級行動？

721831101111

Tui

完咗又行返入北區？ 長征呀？

推 有活動聚返和理非好
不過黎明搞緊應該跨唔到區
搞18區？

呢個真係要有共識
每個行動總有壞處
結果係點真係唔知

我認為機場係斷哂香港所有野既地方

值得開另一個post討論

延伸閱讀
［爆料］福建幫真正資金來源

其實無咩所謂 都係行姐
前線為我地打生打死

對準富豪，唔好搞中下階層。

對

星期一要更加加油

［爆料］福建幫真正資金來源

612

根本各區開花冇乜和理非參與

P

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

成日幻想到一講各區就會有好多人落
但落完又無目標
每次就係到磨緊個鬥志
每次又會少咗人出
真心想問大家可唔可以認清事實

文宣
連農牆

星期一繼續

十八區燒狗屋！！！

p仔正皮，p仔推

贊成

三罷令人無法返工，亦令人無法去醫院覆診睇醫生，我就無得去覆診

如果可以，三條馬路堵兩條，開通一條就好

agree

其實係時候諗新方法,或者停一排行動打下文宣戰都ok

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

P推！非常認同

贏呀 贏左d 乜？

手術影響其實唔大 只提供essential服務其實可以 只不過沙田某大醫院藍絲高層 唔cut case 唔夠人情況下照平常咁做case 要前線同事承受返所有壓力

#9394
"威爾斯手術室護士高層見其他地方同事帶黑口罩都向其他管理層投訴，製造白色恐怖，帶個黑口罩只係表態正如手術室高層平日返工既言論都係暴徒前暴徒後，如果返工帶個口罩都唔得就唔該收聲

但係唔好意思，前線員工未驚過，就算日日帶黑口罩你都吹我唔脹，君不見專唔專業同口罩顏色掛勾，要出名既話可以繼續白色恐怖，睇下有幾多人企出黎，睇下你個名可以有幾出"

HA Secret

Pish

不要影響緊急服務，人命關天

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

不過d狗有著甲, d屎痴上去永遠都會有陣屎味, 分分鐘可以令佢地內部互相取笑對方, 打到分化目的！

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足今日3點一齊攞去紅隧掟班藍絲

咁不如就三罷之後，
星期一，爭取真普選
星期二，解放軍干擾香港內政

諗啲活動做下

其實被三罷本質係癱瘓香港
唔係真係三罷喎
可以話改錯名咁大誤會

即係星期一返工？

我唔建議推測班狗係咪攰
始終謹慎行事好啲 以免返咬
但認同活動成功 對準三罷目的

大三罷根本係失敗。
你都識講, 係「被」三罷。「被」即係非民意, 以至係逆民意。
三罷要成功, 係必須大部份市民自發自願進行, 如此三罷才是成功。
任何事都要天時、地利、人和, 條件及時機成熟, 才能得到應有的威力。
今次三罷有什麼威力??? 市民須未至於民意道逆轉, 但怨念正在滋生, 民氣消一分, 對方(建制共產+黑警)就增長一分。
以往香港市民很難接受勇武抗爭, 但送中條例殺傷力太大, 人人受威脅, 加上警暴不斷增加, 黑警大斷犯錯, 林鄭奸計人人皆見, 這個臨界點爆發, 機緣成熟, 市民就認同勇武抗爭。同時發覺, 勇武必須與和理非互配合才能得力。
現在, 條件與機綠僅達至「 勇武與和理非互配合」抗爭, 但「三罷」未達機緣, 勉強的話, 只有反效果。
Be smart water的話, 不必只限於三罷一途, 山不轉路轉, 路不轉人轉。
目前當思量其他爭取6大訴求(原5大+1 解散/重組警隊)的其他更有效的方法。

人手唔太夠，而且機場被捕率及被告率會好高，因為一係地形，易入難出，二係有禁制令，舉證相對易。

試下唔好搞下啲官 唔好搵野掟下佢又好
裝飾or 裝修下佢地屋企都好
相信就算藍絲見到都好開心
對準返個政權

推 千其唔好呀

今晚集會見
聽朝三罷見

小心便衣，有實彈，be water
可能 popo 冇阻人，意圖民意逆轉，
唔好加碼，裝修、雞尾酒、九叔

跟住要面對嘅問題應該係藍屍

甴近平

邊有咁快輸，唔好諗到佢地弱智先。對面都有正常人，要保持以前個心態唔好低估對家

總之要密切留意，唔好鬆懈

係時候回歸返政權
長期撚狗行唔到前一步

人地已經見招拆招

Push

深度分析，大家可以都睇下

所以我地都要變